拜登一旦被証實收中共錢，連登左膠情何以堪？

之前班連登左膠日日屌侵 話拜登兩黨都會反中 吹奏民主黨
如果拜登真係收左錢 呢班自稱黃絲 支持香港民主既人 憎侵憎到變五毛 又同藍絲圍爐 吹奏一件戀童中共傀儡 真係做左五毛 唯一唔同既係五毛有收錢 佢地係真心膠

fbi已經查緊 好多証據浮出水面 侵應該手上仲有料 慢慢爆

連登左膠：我支持香港民主的
btw選個中共傀儡去做美國總統先 佢一定幫到香港啦

国家有錢買起人地準元首有咩唔好？

左膠：我睇唔到，我唔知

完全唔明你擔心d乜，支持得牙祖就一早知佢係奶共架啦

Biden =/= DNC

左膠：Fake news

偷偷留下兩個負評

睇唔到都無用了 , hunter 應該就衰硬坐硬監 , joe 就會出現嚴重誠信問題

JOE 頂住呀

會大愛包容的。
不用擔心。

就算失智登輸左。
左膠自有永有的精神勝利法：
跟住比D掌聲自己拉隊走去打個邊爐再小組討論侵侵點差登登點好。

希望唔好換人

兩黨共識

咁證實咗未

回憶小子就快反cup，拜登當選真係中美和好

twitter , facebook block 新聞單野而家開始爆緊 , 共和黨該會借勢查水錶收緊社交媒體權力

等選舉後先爆

佢個仔D料爆晒出來??

佢個仔好多生意在中共!
有咩咁奇. 想睇D朋友照片就真!!

我登必勝，侵侵必敗

（民主黨）美國總部 與 香港支部 一直各自營運
並無從屬關係

戇尻, 話明左膠, 梗係選擇性失明啦

又binc
Hocc

左膠唔會入E D POST 入左都選擇性失明
班友厚顏無恥又點會有情何以堪既感覺

未 好似只係傳言

換Sander / 後生基佬的話
Trump 100% 可以提前敗選

左膠：Trump 一定搵人靠害

2016-2020選舉工程前

愛黨左仔會話係假新聞

只要重有資格選 左膠係會當所有醜聞都睇唔到

佢哋好撚厚面皮架，會話：佢嘅行為唔係最重要，重要係佢代表嘅信念

我哋知道有咩用
我哋就算知道China joe係支那平嘅契弟又點
係美國班垃圾先有投票權
Anything but trump係可以盲目到就算戀童登強姦細路女都投佢

本地新聞，好似無報。l

佢真係戇鳩，佢唔係覺得一個國家會出於道德去幫一個地方既人吓話，咁大個人仲咁撚弱智

Hocc 由14到而家都係咁撚垃圾

侵其實咁多年做左好多善事
不過冇人報

"如果拜登真係收左錢 "
Great if you have proof.

要解決香港問題
就要同時解決親中同親美其他外國勢力
兩者有合作關係
淨係解決一邊唔解決埋另一邊
都會死灰復燃

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

同抗爭一樣 唔好諗住果個同路人真係同你合作

anyone but trump

HOCC: 哈

FBI真係查緊？

DNC 兩鑊都咁上次Sanders 又係格硬推落去，今次我覺得Pete Buttigieg 正又係早早收佢皮推個老人痴呆嘅出嚟 屌